\documentclass{uebblatt}
\begin{document}

\begin{blatt}
  {\vspace{-1em}\centering
  \parbox{0.87\textwidth}{
  \emph{Herzlich Willkommen in Augsburg und an der Uni Augsburg!
  Wir von eurem Brückenkursteam freuen uns sehr auf eine schöne und
  erfolgreiche Woche mit euch. Bitte meldet euch heute noch im Digicampus an:
  \href{https://digicampus.uni-augsburg.de/}{https:/\!/digicampus.uni-augsburg.de/},
  Veranstaltung "`Brückenkurs Mathematik (vertieft)"'}
  }\par\vspace{\aufgabenskip}}

  \input{aufgaben/logikraetsel}
  \input{aufgaben/quantorvorbereitung}
  \input{aufgaben/wahrheitstafel}
  \input{aufgaben/formales_schliessen}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \enlargethispage{1.0em}
  \input{aufgaben/mathe_zu_mensch}
  \input{aufgaben/mensch_zu_mathe}
  \input{aufgaben/mengenoperationen}
  \vspace*{-0.7em}
  \input{aufgaben/funktionen-finden}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/abbildungen-n-z}
  \input{aufgaben/beispiel-faktorisierung-inj-surj}
  \input{aufgaben/induktion_II}  % wird in beweis-ohne-worte-kubikzahlen referenziert
  \input{aufgaben/fibonacci}
  \input{aufgaben/induktion_I}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \enlargethispage{1em}
  \input{aufgaben/komposition-von-injektionen-und-surjektionen}
  \input{aufgaben/triominos}
  \input{aufgaben/beweis-ohne-worte-kubikzahlen}
  \input{aufgaben/teleskopsumme}
  \input{aufgaben/beweisschuerfung}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \enlargethispage{1em}
  \input{aufgaben/fibonacci-teilerfremd}
  \input{aufgaben/irrationalitaet}
  \input{aufgaben/luecken-in-primzahlen}
  \input{aufgaben/moebiusband}

  \centering
  \emph{Wir von eurem Brückenkursteam wünschen euch \\
  ganz viel Erfolg und Freude im
  Studium :-) Wir sehen uns!}
  \par
\end{blatt}

\end{document}

\end{blatt}

\begin{blatt}{Mengen und Abbildungen}
  \addtocounter{aufgabennummer}{1}
% \input{aufgaben/surjektionen-zerfallen}
\end{blatt}

\begin{blatt}{Komplexe Zahlen}
  \input{aufgaben/urbild-und-bild}
  \input{aufgaben/epi-mono-zerlegung}
  \input{aufgaben/komplex-vereinfachen}
  \input{aufgaben/komplex-loesen-1}
  \input{aufgaben/komplex-rechenregeln-pruefen}

  \scriptsize
  \vspace*{-1em}
  \[
    -1 = \im \cdot \im = \sqrt{-1} \cdot \sqrt{-1} = \sqrt{(-1) \cdot (-1)} = \sqrt{1} = 1
    \quad
    \includegraphics[height=\baselineskip]{images/trollface}
  \]
  \par
\end{blatt}

\begin{blatt}{}
  \input{aufgaben/urbild-und-schnitt}
  \input{aufgaben/komplexe-bereiche}
  \input{aufgaben/komplex-loesen-2}
  \input{aufgaben/komplex-gleichung-finden}
  \input{aufgaben/jim-knopf}

  \vfill
  {\vspace{-1em}\centering
  \parbox{0.68\textwidth}{
  \emph{Euer Team vom Brückenkurs wünscht euch ganz viel Spaß und Freude im
  Studium! Fragen sind weiterhin sehr willkommen.}
  }\par}
\end{blatt}

\end{document}
